［TG]90後吹水谷

分享生活 分享快樂 分享情緒 分享壓力
純文字交流 有緣人共聚
規矩有寫 有興趣自己入

似是無人 自有人傾聽你的聲音

推

再推

又推

push

輕輕一推

豆腐西絲

澳洲牛

Lm